[反染色戰] 藍色水槍戰略 ! ! ! !

去有顏料店既地方盡買藍色顏料
混合水後用水槍周圍射人
等班狗捉錯人

唔好諗咁多 即刻行動
同時煽動藍色出黎自願上色

push

你push唔到我自push

痴線，緊係試下咩方法抹得甩，下次有得準備，
而家佢地咩都唔理，一陣見有色就拉你自己去送頭？

每隻顏料都有唔同吸收波長，佢要驗係分得出

起馬可以掩人耳目 加大左個pool先再講

此post已完

print墨水都得?

罪不責眾